南京大屠殺正式正名為南京大自殺

老T認同

老鳳認同

呢幅係經典做假相

老銅認同

南京事件改做南京事故

做咩又有張中國殺新彊人張相出黎

老警認同

其實係揸刀條友想自殺

跪地:你死啦 無眼睇你
揸刀:師傅
揸刀:

張相問題係P圖，大部分人一睇會知個做假位

老樂認同

老聖認同

慰安婦係雞 自願被人抽插好開心好多高潮
被殺既南京人係收左錢犯罪既死囚
日軍光明 公開公正透明執法 正義之師

一張相，無前因後果點下定論？拉闊d個畫面黎睇好啵

新時代啦

定於一專

叫南京自然災害

或經濟增長的小風波

鄰國事件po lihkg做乜？

南京平亂 根本只係一班想搶日軍槍嘅暴徒迫日軍只可以開槍自衛

我睇唔到
邊度有人殺人？

自殺殉國，無可疑

唔撚洗拉闊都睇到兩個人影唔同方向，P好d唔該。
呢度真係無人提，死唔死

依個農民收左錢做野，係假相

個農民可以令到兩個人影唔同方向，都好勁
無知豬人真幸福

西藏僧侶

正常人都知係假相 戰爭時期仲得閒影相？ 再加上二戰時期日本唔流行鬍鬚 左二假軍人穿煲了

咩人唔重要，反正係P圖，仲要P到兩個人影唔同方向，仲要有人信有人撐

呢張實情係刀手用刀斬斷縛住雙手條繩救佢
利申：現場親眼見

乜撚南京大屠殺
歧視南京?

係支那南京大自殺
想搞南京獨立？

支那政府屠城之後屈落日本人度
就好似依家支那用武漢肺炎屠殺武漢人再話來源係外國

幾年前都覺得有
依家真係唔知係咪吹出嚟

老鬼認同

個個跪喺度用條頸撞去把刀度

收到風係條友收左錢扮比日本仔斬,架仔天使黎

Ps

劣質ps

剪頭髮啫

貼張假相咁多人回，3毛真好做

擊斃南京暴徒，維持大東亞秩序。

我支持皇軍，牠們可以發神經了。

老隨認同

無可疑

咩野自殺
明明係公共衛生事件

係解放南京先啱

無遺書，有情緒問題，無可疑

你唔係訓緊醫院咩？

43歲男子初步確診 疑為北角佛堂主持

有地方名即係標籤左果個地方, 係歧視, 應該叫大自殺
又考慮到自殺2個字太唔和諧, 社會主義咁美好, 新中國咁強大, 點會有自殺發生呢? 一定係佢地抑鬱, 所以最後應該叫做集體抑鬱事件

你班南京人唔係現場咪無事

唔反抗咪唔殺你囉

抵死啦